（有片）郭文貴話袁弓夷係中共大外宣

今時今日仲有人信郭文貴真係無腦
同嗰個閻麗夢博士都要保持距離，因為佢都係同郭文貴有關係，等佢拎出實質性證據先啦

郭文貴直播片段：

自推

但郭文貴又同到班農行咁埋

算撚數啦好冇

佢自己似大外宣多啲喎

先唔理袁爸爸係咁太optimisatic，我寧願信佢都唔會信郭文貴
起碼實質有d 野show比人睇

一個支那人
一個香港人
你會點揀

又係呢條 9 uper

佢似私怨撚多啲

又話64 中共滅亡

咁快就想玩軍閥大戰

跳左樓未

片？

文貴似過袁爸啦

支那內鬥基因又發作

范冰冰跳樓片？

人地唔埋堆就屌柒人
典型中國人

因為制裁晒所有共產黨黨員
郭好多朋友係黨員

仲有
就憑文貴話共產黨有好人 主要目的想幫中國
而袁巴想推香港自治
我就一定撐袁爸先

郭文貴扑野片？

郭文貴啲嘢唔可以盡信只可參考亅但要上去佢嘅平台屌鳩佢話我哋嘅袁爸爸.....

范

郭文貴佢到底跳樓未

袁同共和黨啲友咁frd

一個連女星閃卡都要鳩吹既人更不可信

一張相收左你皮

袁弓夷目標係成個黨滅咗去
咁郭實屌佢

pin 呢張

郭文貴就算鳩數啦

枉當日袁爸仲咁贊佢

袁同郭應該似係反習勢力放出去既密使啦。。。？

上年已經講過郭文貴呢個仆街係信唔過啦！由上年八月開始已經不停咁樣喺度廢噏擦存在感，仲記唔記得上年佢話解放軍會落嚟香港啊！而家人呢？根本依啲有錢佬就日日喺度食住花生等睇戲！

只有天真到好似小朋友一樣嘅部份連登仔先會信呢啲PK

范冰冰有片未

私怨撚嚟
都唔知班農點解會痴埋佢度

我琴日喺個po度留言叫閻博士俾啲證據出黎，俾連登仔負皮到hide左

樓又唔跳 閃卡又冇 唔捐錢又屌捐得少捐得又屌 好難信你喎郭生
又最鍾愛捉鬼屌同路人 你睇埋我嗰份

佢想之後做大佬

全部都係KOL
唔駛咁認真

郭文貴成日9UP又拿唔到證據算吧啦

郭先生
有片我就撐你
無就收皮

聞到好重熱狗味

柒到一個點，不如話侵侵係芝麻間諜？

agger

撐衰爸 不解釋

同一條料
佢講 無人信
袁講 瘋傳
我係佢我都酸喇

仲要揀咩

兩個都會唔信
袁弓夷上位個過程快得太異常 點睇都係有某個勢力不停吹奏捧起佢
另一個係長年9upper
唔知點解個個人都鍾意聽KOL講野 你地自己無立場咩? 唔識用自己角度去分析政事咩? 點解一定要比KOL帶住你既思維?
唔理條友係黃定藍都唔應該咁樣

日鳩日同美國政要 議員開會 又有得去共和黨代表大會
咁都係大外宣美國真係收得皮

閻博士講嘅嘢全世界都知，洗咪佢講呀點解佢唔上美國主流媒體講而係去bannon嘅war room講就知乜料啦美國人都當佢9up

好事黎，袁爸爸同牙貴唔好行咁埋就岩

條友俾美國證監SEC 同FBI 查緊. 船都唔敢落

郭文貴無料斑農會群埋佢！？

憑呢張相真心收分化閪皮

保持3秒距離 睇清楚先

佢怕俾人制裁埋一份姐
佢都曾經係共產黨 肯定便過d傷天害理嘅事

郭文貴壇野俾袁爸爸咬咗一大角

郭文貴自此變咗私怨撚

連登仔話郭文貴係手足

我覺得袁爸可以睇多陣
如果佢混得入美國正式嘅保守派circle(唔係講某d自成一派嘅fringe group)

郭文貴唔想美國制裁哂9000萬黨員，仲話99.999%係好人

支那人全部都不可信

因為有錢收每年一百萬美金，仲有呃人投資捐款啲錢全部入佢地個袋

只信袁爸爸

放冰冰段片出黎我會考慮個佢

大家有眼睇邊個做到野我信邊個

郭文貴死全家

老實，諗深一層認同郭文貴

咪係囉，我都好想佢講既野真，但無證據點同佢煲大啫

始終有實權喺手嘅人，除左侵侵之外，唔會日日咁樣吹水
吹水嘅人主要區別係佢做緊爆料，定係做緊分折
如果只係做分析咁基本上講完中就中，唔中就唔中

郭係咪怕袁爸爸搶曬佢d功勞?

就咁睇袁爸爸真係做實事好多喎

而郭咁多年都係講多，雖然d料可能係真,
但到今時今日既地步，都係香港人做實事先推動到咁大步

郭用口,香港人就落手落力有血有汗

唔想係呢d時候搞私怨，但更加唔想有人企圖淨係出口，叫其他人出手，最後功勞佢拎曬，其他人死傷唔care(支那思維)

一睇你呢句就知連登仔會當你五毛幫共產黨洗白

袁弓夷日日要滅共, 要底條蚑那佬用咩理據話佢係中共大外宣

我份人好簡單，一日未有冰冰片我一日都唔會信郭文貴

咁佢地就唔好屌啲廢老日鳩日睇朋友圈啲fake news啦

另類中共vs 香港

郭文貴99% 9 up
剩低1%係負碌撞中

只要有范冰冰條片，郭生你講乜我都信
但係你冇，因為你淨係識尻up

上年已經出嚟同人講話五大訴求係佢自己講先
之後又話會捐40幾億比香港抗爭用
仲有一系列鳩up

袁伯伯真係做實事
無得比

我覺得喺香港冒起得快唔算大問題
佢本身兩個仔女都出名
又做到政治kol呢個角色
入到美國嘅圈子而唔係普通armchair理論家
咁已經可以夠佢紅
不過大紀元呢d好快仆出黎吹奏佢的確有d shady
同埋我唔覺kol有問題
你每日花到幾多時間睇新聞同深入睇政治嘅書?
就算你有
你短期內有無可能分析同識得多過沈旭暉(當然佢都可以錯)
有好多野普通人直頭無門路去接觸同認識
有好多野由熟d嘅人帶班無咁熟嘅人去慢慢摸索唔係問題
講到尾係唔好盲目相信一個kol或kol有無料問題姐

班農只需要建立到個cult就得
佢唔洗你有料

大水喉
"The mystery of who's funding Steve Bannon's work has been at least partly solved: Guo Media, a company linked to a controversial Chinese billionaire, has contracted Bannon for at least $1 million for “strategic consulting services,” according to contracts obtained by Axios."

郭自己都係黨員啦

唔洗分咁清楚, 兩條友都係大外宣

條友唔係無情報係手, 但都只係部分衰野嘅情報同埋蚑共入面想謀朝個班人嘅connection
佢就係得咁多貨賣, 之後就係度借建立新蚑共名義係度圈錢

我撐袁彌明，所以撐埋佢老豆

所以郭生應該收皮

郭文貴原本都係中共人
佢反共都係因為人地唔侵佢玩
惱羞成怒

鄧小強有肺炎，施永青有肺炎，林奠生淋巴癌，連登仔咪又係信到十足
連登fake news 仲多過廢老

不如問郭生 他朝一日中共無咗佢會唔會返去中國啦
當大家有共同敵人時就係盟友 但當敵人無咗唔代表大家仍然係盟友

係咪我普通話太差
佢講十句有九佢聽唔明
要好留心先請到少少

又咁講 深圳真係紮左馬 侵之後出聲話佢阻止左呢樣野發生

我覺得其實有兩類人
有一類係真係想做分析
有一類係直接玩praxis mode用媒體建立一個信眾群
我覺得bannon呢d係第二類
好多人覺得民主 公民社會係實事求是 理性討論
但政治現實唔係咁玩
政治campaigning最有效玩法係
好似鹿鼎記咁
反清復明係拎黎同一班人講
比人搶錢同女人係同另一班人講

一日未有范冰冰流出都唔會信佢

條友想取代習近平做皇帝

老衲先係中共大外宣

郭文貴同content farm 一樣，都係睇中網上興咩就講咩。
係連登仔咁on9 以為佢有料

袁爸支持滅黨
郭文貴支持只滅衰既高層，放過其他所有人
利益同目標有衝突

岩呀 支那關我地撚事
依家同反共支那人最多只係暫時既盟友

中共玩呢招玩左n年，唔好入局 唔好造神 向住一個方向行就得。

pin我

聽kol講野又唔一定等於信晒既，想知多啲都得，例如美帝南海演習，知道有件咁既事，但事發起因、背景再到後果，再發展到東沙島、黃岩島，自己就無咁多時間搵料；仲有早排有神秘美帝飛行器飛越大陸空域都係差唔多。

呢條垃圾 交埋冰冰片出黎先好跳樓死吖

大紀元兩邊都支持

邊揀???

好撚煩呀呢條友

冇話一定信邊個 邊個講野合理正路就可以參考
但郭文貴就....

咁中共啲宣傳都幾撚戇鳩喎，因為袁爸爸出咗嚟之後我仲更之憎共產黨

好簡單，袁爸爸目的係消滅所以共產黨員，所有黨員都有罪
而郭文貴就覺得共產黨都有好人，衰嘅係一部份嘅

咁你覺得呢

條撚樣同成班共匪係老友 等緊將來同佢地成立新共匪集團 梗係唔like袁爸啦

可能心底內支持呑埋香港

因為main stream media被中共收買左
所以咪得fox news 肯報Lo

郭文貴你自己同隻熱狗有乜分別

吹完永遠冇單中
又眼紅其他人

係啦 袁爸話要制裁全中共
佢就咁
即係

共匪性格係一定 所以袁爸講得好啱 將來即使功成都要同大陸有分隔

袁弓夷係咪大外宣我唔知，但郭生嘅酸溜溜，就隔個mon都feel到。

支那學生後樓梯掌摑香港學生

爸乜撚野

閆麗夢：正準備科學報告，去證明喺實驗室製造COVID-19係幾咁易

#393 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區
我喺第二個po打過少少
可以睇下
btw我覺得條女有少少伏

郭主張美國只係制裁習派 袁主張制裁成個共產黨
制裁成個共產黨影響到郭嘅利益所以係咁攻擊袁
想降低袁嘅影響力

吓。佢自膠緊喎。仲問袁爸爸點睇喎 😅

其實袁弓夷都唔算上位上得快
睇佢有張相幾廿年前已經同小布殊一齊應該都係美國有關係

而且可能有小小報老母個仇
見家下有機會就去做野

而且佢有D比後生仔感動到+想做小小野

點睇郭都係一個投機主義者，佢係想推返刁總呢個皇帝自己做咁解，都係一舊屎。唔見得係同路。

閻麗夢
係連仔英雄黎
唔可以懷疑㗎

成立左新中國，係佢哋圍內中共已經不合法，成功剿共

條友幾時先肯上返岸

呢條友收皮
你仲幫佢出名

又咁講
共產黨有九千萬黨員
如果拉Q晒九千萬人坐監,係一個幾複雜嘅問題
戰後都唔係個個納粹黨人坐監

Anyway
全部/大部份特赦一定唔會係理想嘅處理手法

大外宣到叫美國滅咗自己咁高章
支共最驚人日日咁講

都市傳說

郭唔正氣

郭文貴點睇都似共諜好多wow

收皮啦
又話捐一億比香港人搞社運

佢做撚過啲乜

睇左片，佢話孫力軍係奸既，完。

林鄭都係"香港人"

不過今次撐袁

已經唔係人種問題...郭文貴齋吹唔做，條范冰冰片等到我頸都長

郭文貴根本一早畀ccp搞到痴q咗線

支那人真係垃撚圾 以為過左美國 屌共產黨幾句就上神檯？ 垃圾郭文貴你此終都係大陸狗黎咋 有咩資格日日鳩叫？ 有用嘅就收爹比料美國或者出計搞中共 無用嘅就直接收皮 病埋一邊睇戲算撚數啦

唔係好明郭想表達咩...
佢話孫力軍係香港殺人魔鬼
但袁爸爸都有講過香港既跳樓浮屍強姦銅鑼灣書店都係條孫力軍搞...

有咩大外宣會叫人制裁哂自己人最好仆街死你話佢係中共間碟之後投靠外國既漢奸重合理喇

袁爸爸開口埋口都係滅共
同支持香港要自治
都係大外宣？

就好似黑警隊都有白警嘅原理

郭文貴想自己做皇帝
袁爸爸想香港自治
撐郭文貴不如撐李克勤

利用大外宣打倒中共

係囉，兩個都擺明9up搏上位
同揾左成班打手係lihkg吹奏自己
笑

郭成日都鬧唔入自己陣型既人係大外宣

根本就想自己拎曬D功勞

反共我就唔反

因為連登仲有人信郭文貴

我仲等緊范冰冰條片。。

之前咪有單話郭叫袁爸爸捐5千萬比佢，袁爸爸唔肯，仲話有d人係私怨唔係真心抗共，唔知係咪講佢

點解呢啲政治人 個個都係私怨L? 好似女人咁

互屌唔緊要.最緊要有冇point？ 入面可能有啲嘢值得參考

呢條友只想滅維尼熊由佢一派人當權
袁爸講滅共同佢利益衝突

我認同袁生主張

有冰冰片睇我即信

睇左
但有沒諗過4月去到 點解6月先接受fox 訪問
點解沒被美國驅逐出境？如果係假 佢一定會被美國告 同驅逐出境

而且貿易戰開始 Bloomberg Wall Street journal 已經一大堆fake news 唔信左媒係正常

所以而家咪話叫人退黨保全假囉
但做過衰嘢嘅都唔可以都要追究

講咁耐都未有范冰冰條片
9up佬

好似熱狗

郭文貴係鬼
但佢同班農又FD
侵侵又搵番班農
=侵侵係鬼

同古代人 拜偶像一樣
點都要搵個人拜下

正常邏輯

大外宣唔係解幫手洗地無限吹奏架咩
你話袁係共諜都仲有可能
話佢係大外宣

袁弓夷推動制裁共產黨，直中心臟

郭文貴 做反共KOL cap水

得個指控就以為可以站在輿論道德制高點？
冰冰條片都未拿出來

時間已證明郭只係吹水佬，抗爭最激時期又話捐幾億比手足，錢呢？？

郭狗見被袁搶飯碗咪屈佢囉
袁喺中共人 ?
中共會派人去美國叫人滅自己 ?

袁弓夷（我唔會叫佢袁爸，叫佢個名已經好尊重）口口聲聲講制裁9000萬黨員，但佢話孫力軍暗中俾澳洲武肺情報，就係話孫力軍雖然惡，但最終都係有功，所以可以赦免部分罪行，最好連同佢背後嘅孟建柱、江綿恆、江志成呢班上海幫悉數酌情赦免。
呢個擺明係明修棧道暗渡陳倉嘅。連登仔呢啲思考力都冇，講咩滅共？

開頭我就話袁嘅“制裁9000萬”都可能係要利用人數眾多，俾美國一個共匪嘍囉名單，但要放過真正罪大惡極者。

狂歡三傻

等睇班農 發言

仲有班農呢

袁爸屌打燒山

咁佢講過其他嘢有冇邊樣中呀？

郭文貴拍住 Bannon, Bannon 拍住侵，邊個可信啲唔洗講啦

唔足鬼亦唔需要足
就係袁高要制裁共產黨已經足夠我撐佢

駐港解放軍第22次輪換 陸軍空軍分批抵港

每年11月先輪換，但舊年8月輪換，並且有進無出，你話冇發生？

[整合] 中大湯宿傳銷狗

幫手推，要推到傳銷狗仆街

2020年3月23號：
...我昨天和（他們）開會的結果，此時此刻，受五大組織的委托，就像昨天在福克斯上你看到的那五個牛人一樣，分別代表了五個不同的組織、五個背景；已經正式地宣佈與共黨開戰。與共黨開戰，已經全面開戰。
今天起這五大組織，一句關鍵的話：
我們有一個共同的病毒——叫CCP病毒；
我們有一個共同的敵人——叫CCP；
我們有一個共同的理想和目的——乾掉CCP。
戰友們走著看！記住我今天直播的這一刻，看看接下來會發生什麼事情！
共產黨想在六月份把美國打趴下，讓美國和中共勾兌的事，別想了！共產黨你知道我在說什麼，你想乾啥我非常清楚。

昨天又是一個偉大的歷史性的一天！把美國經濟搞垮、把美國社會搞垮、把美國整個生產量徹底打垮、影響美國總統大選、叫美國社會動亂、引起種族沖突可不僅僅是黃（皮膚）人和那些維姦，共產黨還希望在美國所有的這些民族、少數族裔趁機而起——叫美國大亂！這是文貴在2017年10月5號華盛頓記者招待會說的話——搞弱美國、搞亂美國、搞死美國。現在3F計劃，已經得到了美國、西方所有機構的認可。

我今天可以告訴大家，在過去的1月份到現在，我們爆料革命最有實際成果的，就是昨天下午和到昨天的晚上。接下來你會看到一個個的霹靂風暴、霹靂雷、霹靂行動。霹靂年，你會看到整個的行動全面地、無處不在地開始。

日本的勾兌，想開奧運會，包括經濟合作，已經受到了嚴重警告：你再這麼玩下去，老子就給你們來狠的。日本現在有點怕了。
英國約翰遜這小子跟共產黨勾兌，已經是撅腚了，把腚都撅出去了。
法國已經把已經是以身向共了。
德國，已經是全面裸睡了。
義大利已經是半死不活了。
我現在請問戰友們，共產黨如果不是你放出的生化病毒，為什麼我拿到你那個文件，你說：6月份要和美國西方和歐洲國家和日本這些國家重新談條件，談貿易談判。

在這個文件當中，你明確的說：我們到那時候要一手拿疫苗，括弧，一手拿疫苗，一手拿醫療設備，重新和美國、日本、歐洲，重新談判。

戰友們，如果你沒放狗咬人，你怎麼知道，說把狗收回來以後，我要收回狗的條件是什麼？——這狗肯定是你家的、狗得聽你的、放狗之前你有準備；而且是你拿狗咬人是威脅。

所以美國，我昨天告訴他，我說親愛的美國同胞們：如果這個時候你還不開始真正的行動，美國完了；太慢了，太晚了，太天真了，太貪婪了。我告訴它幾個大的基金組織，我說現在你能把股市弄回來嗎？你能把這個道瓊斯指數弄回來嗎？你能把石油價格、黃金價格拉回來嗎？你能把老百姓信心指數拉回來嗎？美國接下來感染真正最誇張的，是4月到5月開始，你控制得住嗎？那指數能回來嗎？絕對不可能。大家說，So what那能怎麼著啊？怎麼辦呢？Answer， answer, give me answer. How！ How！ what do you say the solution? Tell me please Miles。

怎麼辦，方法呀？我說非常簡單，Originally virus——真正的這個病毒的起因。

我說你要找病毒的起因，你們必須給共產黨，讓共產黨說。別廢話，你告訴我這個病毒哪來的，你必須配合我，咱把事查清楚；而且你們公開所謂你的疫苗，你把它成分必須分享給我；共產黨，你現在多少人死了，你有多少數據你必須給我。

唉，他們說說好，這個好，這個好。我說另外一個，如果你現在不要把這事變成美國跟全中國人的仇恨，和全世界的仇恨，不是你喊兩嗓子，彭佩奧，你跑那喊兩嗓子，我說彭佩奧先生，你覺得你罵一頓崔天凱有用嗎？他那個傻瓜，崔天凱旁邊全都是我的人，崔天凱他真的是，他上個廁所我都知道。你要不信，崔天凱，咱倆試試。崔天凱北京乾啥，發生了啥，他真的比我們每個戰友都知道的少。

你們知道三周前，崔天凱見了一個這個美國高官說什麼嗎？趴耳朵說一句話：我不是不想回答你，我真的不知道。這個美國官員本來一肚子氣，看到崔天凱那樣，一下子鬆了，拍拍這個崔天凱的肩：明白了。唉，對不起啊，這是蒙的啊，完全亂蒙的，就當文貴說夢話了。

崔天凱這個動作是真實的，他說的是實話，他真不知道。他確實不知道，他知不知道是這是武漢實驗室放出來的，還是說這是穿山甲上來的，還是中南海到底怎麼回事，武漢死了多少人。

為什麼這些外交部要這麼做？他崔天凱在楊娘娘面前，那真是楊娘娘屁股上，就是沒洗乾凈那根毛，就啥也不是——就這麼簡單。這是個最真心地趴耳朵說：不是我不想告訴你，我真的不知道。

所以他只能用一個外交官來玩弄你。所以我告訴美國朋友，我說崔天凱都這樣了，他都不知道真情，中國人知道嗎？你們知道嗎？所以，

第二條，必須馬上讓中共打開防火牆。（他們說）對對對，好好好！
第三條，如果它這兩條都不乾——脫鉤，脫鉤，脫鉤！

就這麼簡單吶。從香港自貿區取消自貿區地位，懲罰所有的香港的這個官員，然後脫鉤。並告訴中國，可以不做；先告訴共產黨，所有共產黨在海外的所有國家財富，所有的財富都要查封；包括他家人的所有海外私人名單，他私人財產全部要公佈。我說你他要不給你，你把我郭文貴立馬拉出去絞死去，我說我不用你們，我拿我鞋帶自己絞死自己，我向你們保證。他們都給我鼓掌。

然後，我提了幾個小建議，我說：首先你要讓你這幾員大將，7員大將，從7個方面……因為美國永遠是這樣子的，就美國白宮和五角大樓國會要做什麼事情，先從民間開始，就有人得說話，媒體，這就是美國媒體的重要性，就是扇呼，叭叭叭一直講，講到大家形成共識了，叭叭叭到國會去了，叭叭叭到白宮去了，叭叭叭到五角大樓也受到影響了。就是這些智庫、社會的力量、媒體扇呼起來，形成共識；然後推動這幾大機構的整個立法機構、行政機構、國會，全面決策立法，最後白宮執行。

我可以告訴大家，是我告訴他們的。我說如果華人，還有亞洲人，還在美國土地上，還在囤積戰略物資，還往中國寄，這已經不是說你投機倒把、或者投機取巧、危害社會安全的問題，它已經事情太大了。我正在推動一系列的事情，我現在也不能在這說，差點又說出去。

所以說戰友們，我們現在面臨的一個更大的問題，就是我們戰友們，同胞們，你們要認識到，現在此時此刻今早9點開始行動，大家製造了一套計劃。

你們到底要選擇什麼？你只有仨選擇，老老實實待在家裡邊，用手機支持暴力革命，全力以赴，別染病，別傳染給別人。第二條，你走出家門去幫助別人，但是你小心點，你有這能力別染上病了；第三條，現在聽共產黨的，飛回中國去，還有在國外替共產黨搖旗吶喊。

你覺得這三條哪條對你有利啊？現在氯喹的藥，還有什麼辦法，你千萬別老想著這個藥你想試試。我在幾周前就說過，解藥啊、疫苗啊，會起起伏伏的公佈，最早公佈的就是共產黨。

但是千萬記住，這個藥它再管用，（也）是你得了這個病以後它才管用。沒有一個提前服的，沒有疫苗。我可以告訴大家，現在所有人得這病的信息和反饋，各種信息、各種專家，包括跟政府官員溝通，（一旦）得了這個病，生不如死。你吃這個藥你以為好了，你都不知道啥時候死。那個痛苦……共產黨弄得這個病毒，對全人類的懲罰前所未有，痛不欲生啊！你可千萬別得上這個病。

我昨天給美國幾個專家說，他傻眼了。我說為什麼共產黨說，要讓美國的疫情和病情一定要到5，6月份，一直持有，一直高傳染？我說這絕不是人傳人的問題了，我說共產黨到義大利去、到伊朗去，他隨便……一定是有人繼續在這個地方投毒，抹到金屬上，所以這個病毒在金屬上滯留時間極長，或者派人染上病的人，“啪啪啪啪”給你噴噴，公交車上抹一抹，到超市裡香蕉上給你抹一抹，這是很可怕的，否則共產黨怎麼就那麼自信，要乾到5-6月份，把美國經濟打垮呢？

這個文件讓我更加堅定、更加堅信，武漢實驗室、王岐山，孟建柱，孫力軍等上海幫，這裡面肯定“習”是100%的老大……乾出來的，否則這個文件它解釋不通。哪有一個國家領導人神經病了發這種國家安全委員會密文。我讓你得病，讓你得多少病就得多少病，我讓你什麼時間得病，你（就）什麼時間得病，哇塞！這是什麼概念，那是人造的，肯定不是穿山甲……蝙蝠、穿山甲不是那麼聽他的。海鮮市場都沒個球的了。對不起，說早了。（打一下臉）

所以說戰友們，我給美國朋友說，你們此時此刻，你要防的是什麼？為什麼香港警察得的那麼少，為什麼中共官員這一段都控制住了？而且中共官員死那幾個鳥人完全不重要，甚至有政敵想讓他死。這個藥，現在我很大程度（認為）真的有解藥、有疫苗，就是共產黨什麼時候放出來啦。大家想，全人類死那麼多人，共產黨一手放藥，一手拿疫苗，要跟全人類做交易、做買賣。拿全人類的生死，全人類的存亡和你做交易，你啥感受啊？“五毛”、“七毛”、共產黨，你怎麼知道它願意和你做交易吶？它不希望你死？你怎麼知道你不是它準備要殺的人？這真是全人類……我說第三次世界大戰，是全人類世界大戰了。我認為動物都會參與這場戰爭。

本身郭文貴大把錢，走去美國梗係投誠爆料啦
料係多但不外乎共產黨內鬼既料
仲想執機諗住共產黨滅亡後搵翻舊部建立中華聯邦
擺明想做袁世凱2.0

佢真係諗美國會扶植佢大佬望下自己身世先啦
味又係出身共產黨既權力鬥爭
比佢翻支那就接管到咩

相反袁爸就唔同，基本上已經得到美國信任
就快入埋war room
郭文貴聞到清算9000萬黨員後佢就無哂勢力領域
換言之袁帝夢落空
味同袁爸反面

其實一樣咁仆街 不用分那麼細

郭文貴的粉絲自稱郭螞蟻，佢地有個group教人點樣鬧袁弓夷，所以日日鬧啲內容千篇一律，基本同大陸啲五毛無分別

所以要用香港人嘅角度點醒佢哋.....

係囉！袁弓夷當初可能都俾佢呃咗！
以為郭真係幫香港，而家睇來香港真係好值錢，全世界人見人愛，所以郭騎劫香港抗震博美國佬好感，轉頭搞G幣呃錢。

好多大陸人，思維唔正常，點點得醒呀

佢地日日口講「支持香港抗爭」、「永遠同香港站在一起」、「香港危機真相」，簡直想嘔！
點知一見到香港人去到美國，第一件事係屈袁弓夷而俾錢5000萬美金呀仆街！無俾就日日發癲喺度鬧。

所以我哋要繼續上去鬧爆佢哋.....